# This file is part of FreePBX.
#
#    FreePBX is free software: you can redistribute it and/or modify
#    it under the terms of the GNU General Public License as published by
#    the Free Software Foundation, either version 2 of the License, or
#    (at your option) any later version.
#
#    FreePBX is distributed in the hope that it will be useful,
#    but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#    MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#    GNU General Public License for more details.
#
#    You should have received a copy of the GNU General Public License
#    along with FreePBX.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
#
# Copyright (C) 2009 EdwardBadBoy <zhougongjizhe@163.com>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FreePBX 2.5 Chinese Translation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-08-26 07:00+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-01-31 00:31+0800\n"
"Last-Translator: 周征晟 <zhougongjizhe@163.com>\n"
"Language-Team: EdwardBadBoy <zhougongjizhe@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: functions.inc.php:153
#, php-format
msgid "Day/Night (%s) : %s"
msgstr "昼/夜（%s）：%s"

#: functions.inc.php:434
#, php-format
msgid "Daynight: %s (%s)"
msgstr "昼夜（%s）：%s"

#: functions.inc.php:542
msgid "Day/Night Mode Association"
msgstr "昼/夜模式关联"

#: functions.inc.php:546
msgid "Associate with"
msgstr "与之相关的是"

#: functions.inc.php:546
msgid ""
"If a selection is made, this timecondition will be associated with that "
"featurecode and will allow this timecondition to be direct overridden by that "
"daynight mode featurecode"
msgstr ""
"如果进行了某些选择，那么此时间条件控制设置将与该功能代码相联系，并且允许此时"
"间条件控制的设置被昼夜模式的功能代码所覆盖"

#: functions.inc.php:551
msgid "No Association"
msgstr "无联系"

#: functions.inc.php:554
msgid " - Force Day"
msgstr " - 强制白昼模式"

#: functions.inc.php:556
msgid " - Force Night"
msgstr " - 强制夜晚模式"

#: install.php:74
msgid "changing primary keys to all fields.."
msgstr "正在更改所有字段的主键。。。"

#: install.php:78
msgid "ERROR: failed to alter primary keys "
msgstr "错误：在更改主键时发生错误"

#: install.php:80
msgid "OK"
msgstr "完成"

#: page.daynight.php:33
msgid "Add Day/Night Code"
msgstr "添加昼/夜控制代码"

#: page.daynight.php:86
msgid "Day / Night Mode Control"
msgstr "昼/夜模式控制"

#: page.daynight.php:90
#, php-format
msgid "Delete Day/Night Feature Code %s"
msgstr "删除昼/夜功能代码：%s"

#: page.daynight.php:105
msgid "Forces to Day  Mode"
msgstr "强制使用昼模式"

#: page.daynight.php:105
msgid "Forces to Night Mode"
msgstr "强制使用夜晚模式"

#: page.daynight.php:108
#, php-format
msgid "Linked to Time Condition %s - %s"
msgstr "链接到时间条件控制 %s - %s"

#: page.daynight.php:127 page.daynight.php:240
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: page.daynight.php:128 page.daynight.php:241
#, php-format
msgid "Use feature code: %s to toggle DAY/NIGHT mode"
msgstr "使用功能代码：%s 来切换昼/夜模式"

#: page.daynight.php:137
msgid "Day/Night Feature Code Index:"
msgstr "昼/夜功能代码索引："

#: page.daynight.php:138
msgid ""
"There are a total of 10 Feature code objects, 0-9, each can control a call "
"flow and be toggled using the day/night feature code plus the index."
msgstr ""
"一共有10个功能代码对象，从0到9，每个都可以控制一个呼叫流，并可以由昼/夜模式功"
"能代码加索引来触发。"

#: page.daynight.php:163
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: page.daynight.php:163
msgid "Description for this Day/Night Control"
msgstr "对这项昼/夜控制规则的描述"

#: page.daynight.php:168
msgid "Current Mode:"
msgstr "当前模式："

#: page.daynight.php:169
msgid ""
"This will change the current state for this Day/Night Mode Control, or set "
"the initial state when creating a new one."
msgstr "这会改变当前的昼/夜模式，或者会设置新建的昼/夜控制规则的默认值。"

#: page.daynight.php:174
msgid "Day"
msgstr "昼"

#: page.daynight.php:175
msgid "Night"
msgstr "夜"

#: page.daynight.php:182
msgid "Recording for Day Mode"
msgstr ""

#: page.daynight.php:182 page.daynight.php:199
msgid ""
"Message to be played.<br>To add additional recordings use the \"System "
"Recordings\" MENU to the left"
msgstr ""

#: page.daynight.php:188 page.daynight.php:204
msgid "Default"
msgstr ""

#: page.daynight.php:199
msgid "Recording for Night Mode"
msgstr ""

#: page.daynight.php:218
msgid "Optional Password"
msgstr "可选的密码"

#: page.daynight.php:218
msgid ""
"You can optionally include a password to authenticate before toggling the "
"day/night mode. If left blank anyone can use the feature code and it will be "
"un-protected"
msgstr ""
"你可以包含一个可选的密码，它在切换昼夜模式时起到验证的作用。如果不填，那么所"
"有人都可以使用功能代码，此功能代码不受保护。"

#: page.daynight.php:232
msgid "DAY"
msgstr "昼"

#: page.daynight.php:233
msgid "NIGHT"
msgstr "夜"

#: page.daynight.php:256
msgid "Please enter a valid numeric password, only numbers are allowed"
msgstr "请输入有效的密码，只能输入数字"

#: page.daynight.php:278
#, php-format
msgid "Destination to use when set to %s mode"
msgstr "当设置为%s模式时要使用的目的地"

#: module.xml
msgid "Day Night Mode"
msgstr "昼/夜模式"

#: module.xml
msgid "Day/Night Control"
msgstr "昼/夜模式控制"
